{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042260",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119871",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "운산 여의도점"
    },
    "text": "雲山汝矣島店\\n\nソウル永登浦区汝矣島洞（ヨンドゥンポグ·ヨイドドン）12c.c.m.mビル地下102\\n\n雲山は韓国料理専門店で、営業時間は11:30から22:00までです。 休憩時間は15:00から17:00までです。 この飲食店は名節にも営業しており、食堂には150席と部屋10室があります。 雲山は韓国の伝統料理と文化を大切にする画家、キム·ジャラン様を称えるためにその方の号を名前に決めました。 ここでは宮廷料理の味と品格を体験することができます。 雲山は結婚式、ビジネスミーティング、1歳の誕生日祝い、両家の顔合わせなど、さまざまな集まりに適した場所です。 現代的でありながら韓国的な雰囲気で集まりを楽しむことができる空間です。 ここで大切な時間を過ごしてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "雲山汝矣島店はどこにありますか？",
            "answer": "雲山汝矣島店はソウル永登浦区汝矣島洞にあります。"
        },
        {
            "question": "雲山汝矣島店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "雲山汝矣島店の営業時間は11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "雲山汝矣島店の休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "雲山汝矣島店の休憩時間は15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "雲山汝矣島店は名節に営業していますか？",
            "answer": "はい、雲山汝矣島店は名節にも営業しています。"
        },
        {
            "question": "雲山汝矣島店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "雲山汝矣島店には150席あります。"
        },
        {
            "question": "雲山汝矣島店には部屋もありますか？",
            "answer": "はい、雲山汝矣島店には10室の部屋もあります。"
        },
        {
            "question": "雲山汝矣島店の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "雲山汝矣島店の名前は、韓国の画家キム・ジャラン様の号を称えるために決められました。"
        },
        {
            "question": "雲山汝矣島店ではどんな料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "雲山汝矣島店では宮廷料理の味と品格を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "雲山汝矣島店はどんなイベントや集まりに適していますか？",
            "answer": "雲山汝矣島店は結婚式、ビジネスミーティング、1歳の誕生日祝い、両家の顔合わせなど、さまざまな集まりに適しています。"
        },
        {
            "question": "雲山汝矣島店の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "雲山汝矣島店は現代的でありながらも韓国的な雰囲気で、集まりを楽しむことができる空間です。"
        },
        {
            "question": "雲山汝矣島店で過ごす大切な時間について教えてください。",
            "answer": "雲山汝矣島店で過ごす大切な時間は、韓国の伝統料理と文化を体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 433
    }
}